90後乜都要怒𨳒 - 活動吹水谷(TG)

其實呢個係個好隨心既9UP GROUP
定期上水9up下基本啦
搵食行遠啲啦唔該
不定期谷聚 大家啱傾自然會搞
合則來不合則去

死狗公好撚肉酸 仲話搵食行遠啲 懶係清高咁